[粵配post](14)睇數碼暴龍同小馬電影都唔睇你垃圾寶可夢

本區設於動漫台，以討論於香港免費電視台播放之粵語配音動畫(及其週邊、原作 etc)為主
討論劇集／綜藝節目／吹水為副

開post既temp:

------討論重點-----
曹啟謙好靚仔
伍博民好鬼萌
黃啟昌一字馬
梁偉德你好嘢
奇妙電視loop舊動畫 但係冇網上重溫 有鬼用
港台電視應該買多啲動畫
香港電視網絡快啲攞到牌啦
ViuTV唔好半途而廢
希望J2唔使播賽馬 六合彩
光美開心殘廁2018唔知得唔得

------討論紀錄------
#1 12034
#2 70348
#3 102194
#4 131001
#5 155697
#6 182517
#7 207745
#8 224178
#9 240849
#10 285142

#11 359860
#12 411691
#13 451935
#14 500660

涼神自己貼

---香港免費電視頻道 粵語配音動畫及特攝節目時間表---

資料來源:
DotBT Plus 綜合動漫討論區
創意動漫聯盟 Facebook專頁
電腦領域(HKEPC Hardware) 電視台外購影視討論區
香港電台 奇妙電視 無綫電視及香港電視娛樂官網時間表
香港配音與影視文化討論區 Facebook群組
連登 膠登及高登粵語post

節目如有變動 以電視台之最新公佈為準
節目表如未更新 以資料來源之最新貼文為準

備註:
/R/ = 重播
/N/ = 雙語廣播
/S/ = 中文字幕
/W/ = 不設網上重溫
/D/ = 每次播放兩集
/T/ = 每次播放三集
/Q/ = 每次播放四集
/P/ = 每次播放五集
/H/ = 每次播放六集

標題彈緊小馬喎

我以為一直都係

啲霸權真係一期期
顧詠雪早排仲癲過佢

為寶可夢平反

有無人可以數到一集寶可夢講咗幾多次“寶可夢”

其實印象中京吹粵配已經犯過好多次呢類毛病（我冇mark低唔清楚有冇記錯第二套片），不過今次意思眞係差得太遠

呢句「…けど、もう奥さん、いないんだよ」（tvb配音「不過，瀧老師佢老婆已經過咗身喇（laa3）」前一句係「雖然跟住落嚟講嘅嘢好衰」）

而呢句深層意思應該係「你知啦，橫掂瀧老師老婆都過咗身變返單身咯，你仲有機會喎」（注意句尾嘅「ん」或者「の」）

所以，喺呢種情況應該用「不過，瀧老師佢都已經變返單身啦（laa1）」、「不過，瀧老師佢老婆都過咗身啦（laa1）」、「不過，瀧老師佢老婆都過咗身咯」之類

不過到底係一開始譯錯咗、配音稿寫稿嗰陣get錯咗定配音員理解錯份稿就眞係一個謎。

--------------------------------
另外，viutv啲翻譯錯處除非柒到要貼堂，否則我經已對佢放棄懶得理。

寶石寵物2

都有可能係自閹，怕師生戀會被投訴

路人d作畫好有藝術感

麗奈講過咁多次自己鍾意瀧老師，仲要由佢未開始做老師開始鍾意，去到呢啲位先走嚟閹其實仲難理解過眞係寫錯稿

Smile PC重播直接replace嚟改字幕

結果超級Happy由「超級快樂」變成「超級開心」，但係超級唔Happy就冇改到繼續係「超級不快樂」。

噉樣改完全唔係「修正」而係「敷衍」，更加唔好講未改之前到底算唔算錯。
「包剪揼」尚說可能未必合乎TVB內部嘅標準，其他嘢改嚟我眞係唔知有乜為。

諗起LL電影dvd改群英社啲翻譯嗰陣「微笑小香香」五隻字就轉晒niconiconi，不過講唔晒全句嘅就留條屍

配音ok ma?

38蚊比呢啲野人睇,佢係唔係傻左

我預咗佢播嘅動畫大部份係made in 猜哪
甚至冇粵語配音

有梁偉德你好嘢片段
但要幫蝗劇宣傳

菇菌同孢子係男黎

無線終於肯重視下配音員
梁偉德

幾時有劉惠雲 好想J

我想要柚子同Chloe

阿Lu扮亞夢/哈姆太郎/三千院凪/....
就好

陰公 配音員被迫幫mytv super 取悅觀眾

宜家先見到回數冇咗L字
上次涼神做乜鳩整落去? 感染咗L病毒?

L係LIHKG個L

又夠鐘睇神作精靈寶可夢

阿羅拉

點解小智唔用mega stone串鳩卡其？

唔係同一個小智

成班柒頭撚鳩小智
小智救世界時佢哋仲未出世

隻狗成日借d耳講粗口

喵喵怪把聲好聽過梁偉德十倍

小智有mega stone

還我恐怖醫學
聖誕節又播咩我想自己無法遇上命運般的戀愛，有冇搞錯

冇得聽光美bgm

新三國志手機版廣告好似有柚子

嗨!let's go!

正

輕輕一推

Chloe生日快樂

終於由御三家變四天王

垃圾高登無啦啦屈鳩我錯password login唔到

屌你老母原來尋晚播寄生獸

又唔係乜節日鬼記得你無馬跑咩屌

今日去左睇柏靈頓2
有陳欣配大奸角

世界正美麗有何寶珊帶我地去泰國
仲有Chloe客串

正!呢幾齣係咩來?

bs、爆漫、寶寵、鐵血魔劍

又夠鐘睇神作阿羅拉

最後兩集京吹

好似cut左頒獎果陣麗奈大嗌老師果段

上年暑假睇左第一季粵配京吹之後就追左第一套新番京吹2
去到今年睇埋粵配版,發現原來自己之前mon字幕果陣睇漏左唔少野又或者有d位完全唔記得點解會咁
睇完粵配版唔單止令我更加明個劇情仲令我覺得呢套劇情真係做得好好,有d位仲令我反思人生
配音cast方面,一如以往咁冇得輸
成套野100分滿分我俾97分

下個月尾會重播第一季 記得睇呀

未必起到身睇 呢度有冇人會錄?

我都求錄

好撼動心靈，令人心動
結局收得好靚

tvb連小馬都唔放過

做咗怪盜

吹奏部都幾神奇, 只係一部好普通嘅配音片, 無改稿無惡搞無騎呢情節, 但出黎效果好出色, 係套片本身好睇定係單靠粵配選角加分?

你唔是答咗喇咩
噉即是套片本身做得好啦
當然阿lu係配得超好，之前爆seed同結局臨尾向明日香前輩示愛真是完美演繹

套片本身劇情好+選角有嗰種感覺+配音員出色嘅演技

有冇人以前有錄低吹奏1,2季粵配版
竟然miss咗呢套第三部阿Lu音樂動畫代表作
K-on Lovelive 之後就係呢套
竟然冇睇過

第一季就快重播

今集doctor x好多城之內

平澤唯 穗乃果 久美子......
咸豐年前嘅露芝亞呢

係喎

2018願望
屌死紫悅／曹操個仆街陷家鏟

新年快樂

Happy new year

平時咁多人得罪你係都要揀我

77台頭先有精靈寶可夢預告
竟然係黃金時段賣廣告，證明有線好重視動畫

吳羨婷係2017年簡直係大爆發
先有巨人2嘅尤米爾再有忍者小靈精嘅男主角健仔同appmon新海春壓軸仲有京吹2好重要嘅明日香
係下半年急起直追嘅情況下成為2017其中一個多動畫主要角色嘅女配音員

若果紫悅俾大台搶走嘅話,可以令妖台入多啲日本動嘅話,係就快啲搶啦。
2月妖台個動畫陣真係正常番

MON-FRI
1600-1615 100%帕斯卡老師 (08-FEB起)

1615-1630 地底小精靈 (08-FEB 起)

THU-FRI 1630-1700 DRIVE HEAD (02-FEB起)

連埋上年播超能旺達,妖台真係買足TBS ANIME SATURDAY 全部作品。

MON-WED 1700 HEROMAN (12-FEB起)
雖然係8年前作品,官網都已經摺埋,不過起碼比奇妙套忍者少女新,同埋係一手飯

SAT 1700 時間飛船24 惡黨反擊。(24 FEB起)

SUN 1700 少年阿貝2 (11 FEB起)

暫時睇落個陣都尚算OK
係MON-WED 1630-1700仲未排,唔會本身諗住播紫悅7呀

播變形金剛

TLDR
我原本想小靈精(地底人)喺大台播㗎 不過小靈精同小魔央都喺妖電視度 唯有睇下飯電視識唔識做 播小米路

btw
就嚟去大台開show Mane 6千祈唔好轉聲呀

地底小靈精要食埋帕斯卡呢個豬頭骨

我都覺唔係歐美動就係泡動

邊會仲俾日本動你

唔怪得大台唔要啦
換句話講 妖電視買小魔央嘅時候要啃埋忌廉妹呢舊豬頭骨?

唔知啦
我反而期待奇妙幾時播Nanoha,魔法小米路

竟然會播HEROMAN ?!
好耐以前想睇奈何無粵配
雖然舊片但播經典作都好期待會點配

同樣機人番, 有無諗住診天元突破十週年順手播埋?

今日我呢度有盤點大清貨，去咗嗰間李+x海外資產度睇嘢。

送咗14歐畀李+x入手呢隻jbl t300a蓋耳式耳筒（同場仲有啲飛利浦垃圾she1350賣兩歐……）
（下面係官網cap圖）

啱啱開始聽，未煲。暫時評價係好懷疑佢官網原價（49.99歐，四百幾港紙喇老世）係水魚價，呢件嘢正價平多十幾歐就差唔多。因為聽落bass就足嘅，但絕對唔係特別勁。人聲就好麻麻，解析度都好一般，好似隔咗層紗噉。（唔排除係因為未煲聲）。甚至以蓋耳/罩耳式耳筒嚟講隨時細牌子10歐羅級數都差唔過佢幾多。仲有個耳筒材質好膠……

仲有就係，一個轉會去入耳式幾年嘅人接受唔返蓋耳式啲漏聲。

不過得畀咗14歐就算啦…

兒童節目

diutv 買咗

好耐之前呢個時段唔係標兒童節目，唔知點解早幾個月之前轉咗。我懷疑轉咗人跟客戶資料

其實呢個時段仆得街
留名睇ViuTV嘅白畫面淡入淡出垃圾級剪片

妖台呢下絕啲第2季唔清,係咁開新動
金田一 殺老師呢啲落巡禮反而冇晒影

會唔會第一輯少人落廣告又收視唔得所以要調去其他時段？

而家要睇下暑假點玩,佢上年可以無啦開新時段清,殺老師真係有機平日深夜mode。
我反而想知佢套冷飯鬼燈之冷徹放邊

我覺得ViuTV入面有可能有人誤會套片講暗殺就會打打殺殺，實際上係典型日系王道說教片，仲要係文戲

由個時段放嘅片完全睇到佢PREFER對戰片

鬼燈之冷徹今年4月出3期，想知佢想放到幾時

另外，新小櫻同新封神演義上左Ani-one，唔知大台會唔會要呢？

ani-one有幾多套落大台播?

之前ff過如果tvb買re:0可能會柚子配emt,Rae配蕾姆或者拉姆

排球2、排球3、銀魂°、英雄聯盟 T-Force

0hei雷姆 judy拉姆 或掉返轉
有邊個可以配到掃把佬嗰種又廢又「侵」又乞人憎，唔通恐龍童星
劍聖曹啟謙，因為好靚仔

cctvb 買小櫻嘅話，咪可以原班人馬配囉

邊有原班呀
小狼退咗休好耐

不過大台買一定好過777台買，廢事又畀777台譯咗做<庫洛魔法使>

我ff嘅cast係咁
小埋係EMT
天野同未海分別做雷姆同拉姆(可以掉轉)
菜月就係東條同學

妖怪代理買咗接替咖啡廳嘅露營
第一集喺ani-one上咗架喇

數黎數去數漏咗佢 因為不嬲覺得佢唔March

勁
嗰個最靚

赤髮白雪姬係咪狼少女與黑王子個啲野黎

應該唔是
我覺得會似<儘管如此世界依然美麗>
利申 9up，真是冇睇過赤髮，估錯錯到天理不容都請見諒

呢套好似幾好睇

可以參考其他白泉社作品改編嘅動畫
eg: 最上恭子

呢套正常好多，又係輪廻搭真宮櫻。

莉普總集篇走嚟配錯對白，神乎其技。
之前採糖（好似係）嗰集配漏尖叫聲成班人擘大個口得個窿已經好離譜架啦。

（lady寶寵嗰次莎菲講嘢對唔到口就夾硬中間剪走幾隻字再求祈駁埋先好嘢，緊貼放送都唔會做到咁難睇啦）

之前天野師傅同東條同學繼續擔正主角 而家到樫野同學同未海班長"反擊"
佢哋四個幾時唔再"錯配"呀

頂 起唔到睇神作精靈寶可夢

屌你老母

做咩紫悅公主甘惡

sor岩先畀邪惡小馬入侵

因為你內心的黑暗面太強

康怡廣場有隻紫悅

我仲以為你變喺大台雞肋時段播唔高興添

op cut左泳衣

同on9偵探福爾摩斯死同一樣嘢，唔係加速世界嗰種單純暴露。

而且今次仲衰埋喺運鏡特寫，根本以過往嘅剪法係剪硬

另外都係嗰句，等睇佢播Yuri on ice仆街，買運動番買得咁開心吖嗱

我都預咗實出唔到街，但又諗住睇吓喺OP度佢可以點搞，結果又駁得幾好

係，又駁得幾好

吳羡婷係咁講英文

聲係駁得幾好
至於畫面兩集做法有少少分別（慢鏡嘅位唔同）
之後唔知會唔會再有其他花臣

Yuri on ice 放下晝播既話已經仆得街，第3集都唔知份稿要點改台詞先無咁露骨

我見佢入果時都O晒咀..........
咁怕死點會入呢套

竟然冇人討論無心法師2 凌晞同rae bb 的表現

啱啱j2廣告睇到，黎緊小櫻clear card喺mytv super播，名為百變小櫻clear卡。

強國劇唔放81既話懶得轉台

clear卡
點都好 總之要係春姐配

都係嗰句，片名一直都係用「咭」唔係「卡」

是唔是收費先有得睇

係。可能之後播完再放返免費頻道啩。

但係ani-one嘅動未必擺大台播。
ani-one係獨立公司

上禮拜二嘅莉普下半集完全係偶像番
羅絲係小葵同阿蘭嘅混合體
莉普變人之後對腳好好j

神樂坂泉根本就係神崎美月黎

人類本身嗰3個偶像正d

嗰3個都好正

Yan 執到半集主角做

蜘蛛中二病發

凶真上身

幸福同魔力絲帶都好好j
Chloe

我是一隻小小小小鳥

幸福先係大魔王，成日搞鳩好人星屑個頭
魔力絲帶段急口令幾搞鬼

Chloe唱歌好好聽
好耐冇聽過佢主持世界正美麗

原來VIUTV播咗赤髮白雪姬3集都無人提
乜鬼嘢粵配POST

有提

有提兼有睇喎
少年hollywood先係WFC嗰套

幸福好腹黑
段急口令我淨係聽到好靚仔完整咁讀一次但聽唔到Chloe讀曬成句

我都有睇

唔過隔離都唔知自己MISS晒忍者少女同白雪姬

扮乜野，你日日都洗版

咪係，連我都唔係成日嚟都見到個粵配POST 有提

忍者少女邊度有得睇返

以為追番活動

飄X有

有線電視

再次多謝你嘅解答

今季亂太郎首主題曲咁難聽

咪又係「索沙一巴星落yuki」

換左人唱

白雪第3集好有霸氣
候爵=牛佬，好撚柒
ED好聽

我是一隻小小小小鳥

同場加映：你肯定咩？

凌晞喊晒口楚楚可憐嘅聲真係令人好想打丁

痴線佬

好正

老實人

又起唔到身睇神作寶可夢

J2 重播逆齡初戀 又可以丁rae bb

點解陳卓智唔再配胖虎？

阿薊有j

美術部柚子配嗰個好似小鳥遊

yan個新丁巧打耳

agger

真心覺得阿銀把聲唔係咁襯胖虎

而家通常轉左聲之後都唔會轉返俾之前嗰個配 e.g.猿飛

最近睇曬兩季魔奇少年
呢套一早就已經同世人講恐龍童星唔啱配d原本好廢有成長嘅角色
陳琴雲配阿拉丁配得好好
個人覺得呢套少年漫黎講係幾好睇,令人反思嘅位好多

邊到有得睇？

b站

三流人生

d人唔係好在意常配係邊個嘅咩今次Chloe冇配金智媛就wfc

動物朋友

差少少錯過左

魔性何在?

見到啲動物郁黎郁去我就好開心

有得回顧

邊個配背囊

浣熊係陳頴琪
耳廓狐係羅婉楓

是但啦，丁唔到chloe咪丁yan囉

真心希望今季嗰兩套芳文番可以落j2播

今日終於得閒清莉普

ed3嘅翻譯又斷錯句，又係靠腦補駁返啲前文後理

普莉花茶ed3好好聽

which two

露營同慢開始

你搏佢地買左New Game番黎先講

除咗new game仲有呢3套

城下町的蒲公英
幸腹塗鴉
三者三葉

點兔的朋友就不了

要睇下相性，唔係套套芳文番/輕鬆番都ok
好似blends咁似乎有d踩界，其實淫兔美術部都係勉強過到骨，呢套好耐無試過睇j2動畫睇得咁開心

上集美術部成集都好好笑

正 翻播每日媽媽

誤會嗰part麻麻地
玩誤會腦洞妄想FF
冇一套及得上野崎

有蘿莉chloe

呢套好悶

唔識野

其實好溫馨

呢套有Chloe都唔想睇

動物朋友唔錯
尤其是過場個飼育員解說

神聖精靈學園校歌拍得住白鳥澤校歌

離線獸好得意
我搓呀搓呀搓呀搓

聽落好似咸豐年代嘅林雅婷

夢遊症就嚟收皮 到底佢幾時先喺香港登台出show呢

成長期都咁好打

仲有分階段嘅咩

唔係 普通=成長 超卓=成熟 極限=完全

App mon勇仁同阿春啲對話幾gay。㖒個款佢會黑化。

因愛成恨？？？

唔是計(個9up出嚟嘅)數字咋咩

七影帝完左之後播咩?

無線個節目表點解會有小馬寶莉

紫悅用錯魔法 搞到佢要去電視城返工

tvb有小馬睇

以後無線播?

用返diutv配音

yes

好犀利呀~ (藪貓mode)

冇睇神作寶可夢好多集
點算

Friends波士=七大罪霍克

唔係戴安娜咩

點聽都唔係戴安娜喎

可能我估錯 ，因為我見佢第一集個預告岩企鵝把聲係波士咁既混音
所以以為佢配波士

萬聖節d精靈扮hello kitty等sanrio角色
BTW,阿堇公主裝好好j

冇版權？？

自己告自己?

原來套嘢係sanrio

今集多啦B夢 睇到喊咗

番工無睇，咩事

七大罪真係好好睇

agger
d感情線寫得好有feel

講回到過去搵麻麻 發現自己以前成日扭計
但麻麻冇怪佢，之後現代大雄同麻麻道歉

粵配都做得幾好

瑪琳好正

唔知香港會唔會買京紫呢

VIUTV好似多咗好多新片

路人度隻鬼叫阿哥小律子 叫到我好似太監咁

對白幾搞笑又唔凸兀

夜神月上身

Netflix買左應該難D

今集莉普下半集有d sakura quest feel

又要打丁
凌晞喺三流人生楚楚可憐的聲音

btw星期一嗰集愛羅唱歌係原聲定yan唱？

我都覺
可惜惠美是隻臭

原本都覺得惠美幾好j睇到最尾都係不了

多左台之後又有興趣睇返電視

唔好污染呢度 丁聲

算啦 當我無講過
睇左集帕斯卡，ViuTv啲配音真係無咩feel, 仲要中間訊號疾左下。
就算係大台，而家都無以前配爆笑管家咁好。

訊號問題唔關VIUTV事掛, 我睇VIU從來無事, 反而大台 J5 J2 PEARL 成日完全無訊號, 要經錄影影先睇到, 器材問題

地精夕花幾好J, 天使蘿莉

呢個問題唔淨止係ViuTv先有既，大台都試過，錄完出黎某個位會疾一疾，而且其實都算少見。
通常一疾，其他人錄出黎都一樣係同一個位疾一下，唔知咩原因。

近排無線真係冇咩動畫有追看性(得套銀魂 ）
Viu 啲配音又唔係好聽得慣，完全投入唔到
真係想搵多套有啲追看性嘅都難

app世代幾好睇

仲有美術部

仲有黎緊套舞動青春
係都擔心下暑假到時應該播好多gay番

最GAY果套3月播

美好既時光過得特別快，feel到yoyo有落足力演
係我心目中宇佐mi各種發情既演繹完勝小澤亞李
令我重睇左好多次，算係代表作，係要特地表揚下

之後會播果d，見到真係想喊
呢排睇住藪貓先安撫心情

你覺得藪貓佢地配成點

藪貓本身好un耳，但聽聽下習慣左又唔錯
但平均成套都配得唔太令人滿意
係上集朱露同羊駝比較順心

基本上viu既配音到宜家都仲係好難適應
一聽到把聲就辨識到且唔會配得太差既唔多
近來比較有印象有何凱怡（怪盜joker，白雪，真宮櫻），顧詠雪（無處不在）
怪盜joker全套都算唔錯
另外上b站睇左加速世界animax版，氷果，同七大罪一樣都係姜嘉蕾加顧詠雪，佢兩個因咩關係總係綑綁式銷售？

本身題材配合冬奧幾好

如果正正常常唔搞gay嘅話

睇下邊個領班揀角色啫,姜嘉蕾咁多產好多都冇搭何凱怡,你時運高睇中有佢地啫

唔基番點會賣到咁多,以原創動嚟計,佢賣BD/DVD/CD 條數係幾靚仔

老實講 卡蓉同列文喺美術部嘅配音有突破 好過之前嘅卡蓉同列文
btw 我feel到動物園嘅妖電視版配音想好似日版咁謎一般的洗腦 但係感覺反而怪怪地

藪貓把聲真係唔太好，但因為之前播pepa所以聽慣左
仲搞到我成日覺得藪貓表面on9內裏腹黑
淙熊講野有語尾成日講架啦

xy完左之後都冇睇過sm，今日開始睇

究竟邊個配背囊

小丸子係重播黎？

唔得閒睇
剩係睇咗頭幾集，勁好笑，寶可夢造型又創新

黎緊Viu有小新睇

唔係

顧詠雪把聲好好J
記得嗰陣tvb播大波教主套笑傲江湖(外判配音) 小師妹把聲

美術部最後一集op冇cut立花老師對腳，即係點？見最後一集賣大包益你班毒撚？但係cut咗上身個段，得對腳，好撚突兀囉屌！

但係mytv果兩集之前係做過嫁喎

柚子成日都配d同人講我喺舞台等你嘅角色

因為佢係茱莉+美月嘅結合
舞台嘅女王

今集集齊(花嵐+花村)+絢瀨3個繪里
做乜鳩珊瑚食到變咗美極

曹沖係偽毒

appmon個頂尖偶像好似都係

Happy New Year

新年快樂
祝大家熱情洋溢 夢想達成

有冇人睇J2戀上春樹？

有

追番活動
終於睇晒三套動物園類動畫

少女終末旅行(繼承咗動物園嘅末日之後嘅故事背景 少女漫遊嘅故事流程 以及洗腦級片頭曲 片尾曲) 雖然主角得兩個人 配角嘅數量少過動物園 不過觀眾跟隨主角嘅腳印 從中反思人類文明 立意唔錯 難民番嘅享受佢都有 幾啱萌豚睇㗎

寶石之國(繼承咗動物園嘅3DCG動畫技術 針對特定題材嘅萌擬人化 以及動作場面) 從敵人同金剛老師嘅人設 就睇得出作者將佛教元素融入作品 但係故事發展比較鬆散令磷葉石白白犧牲肉體 我真係戥佢唔抵

來自深淵(繼承咗動物園嘅生態分野 催淚/黑暗場面 以及尋找失去的記憶呢個冒險目的) 想睇催淚/黑暗場面嘅巴打可以睇呢套動畫 動畫嘅故事編排得宜 主線同支線界線分明

娜娜奇把聲同我預期唔同
龍女僕嘅小林同廢天使嘅天真有少少互動 我覺得少少開心
再次擔正女一嘅天真用咗虹野tone聲演 加上佢前往深淵探險嘅目的 令我諗起虹野

咁多人唔鍾意張預東
TLC又贏

事實係恐龍童星除左配vo之外配其他都食唔到個角色同好出戲

四個鐘先有人提chloe

仲要提嗰個係我

chloe呢個post出面冇人識

今集莉普上半集有陸惠玲蘿莉聲主場
好滾動

全集都撞聲
上半碌ling
下半成小姐
不過茉莉轉咗ok妹

竟然有人講yan BB

好耐未聽過蘿莉碌拎

今集莉普恐龍童星兼角
天狼星用溫柔聲結果星星就唔可以用返同一種聲結果變撚左臭串聲

但天狼星同星星好似冇交集，唔知轉mode嚟做乜

麥穗星好正

失業真係好Q正
睇到星夢學園III重播

啱呀

好明顯雛妓純熟過大空明，點解會輸

原本我以為Angel月刊出粒拉封面已經夠奇怪(粒拉本身唔係蘿莉向 主角偏偏成為蘿莉向刊物封面人物) 點知更奇怪嘅事陸續有來

心愛的智乃(電影)將會喺三月一號(年十四 元宵節前夕)登陸MCL德福同嘉禾荃新天地 上雜誌封面宣傳係人之常情
但係今次上封面嘅雜誌係兒童快報 刊物嘅目標客戶同電影嘅目標客戶係兩批人 感覺怪怪地 雖然有啲蘿莉好鍾意智乃

唔知多唔多家長會帶小朋友一齊睇呢

今集惠理跳海個段係咪cut 咗？

終於播有喜歡的人

俾幾廿個保鑣圍住仲可以施施然入房換衫

今集銀魂，近藤換陳欣配，神樂換rae配。
陳廷軒做咩有一排無喺新番出現？無配rm池石鎮，又無配近藤。

可能同佢爸爸過左身有關

rip

阿lu都好耐冇出現

阿lu自從新嗰代萌聲出然後
Tbb就好少安排由佢配音

係
連吉岡理帆都畀咗阿be

雙面醫生2好多兼角
Chloe第一集至少做左3個角色

出一集嗰啲？

唔明點運作。出面配就預咗，配音組咁多女聲點解都要兼？

慳皮

因為chloe 是最好的

我哋唔會知
但不外乎慳錢撞廠之類

雖然Chloe係正姐都唔洗上一幕做大肚婆下一幕做手術室入面d護士呀?

最好所有角色都係chloe配

一邊生緊仔，一邊幫人接生，轉個頭復工幫judy做嘢

呢種情況真係好少見

獨男的春天真係好好睇

以為乜水
原來係你

夕花OP2同ED2想丁死人咩

可以係邊個吖

上集小唷仲收埋夕花啲底褲黎J
成套嘢都幾淫賤

格鬥就是魔法

今集花漾精靈又賣sanrio廣告
有觀察力很強的人發現冇露比
希望聖誕老人聽到會引發吓奇蹟啦

聽日嗰集咪露比
但唔知係唔係阿lu

咁耐冇嚟係嚟求檔嘅

有冇人有俏皮劍俠小紅帽首播嗰陣嘅數碼廣播版？

我記得我以前死咗嗰隻硬碟入面本來嗰個版本係數碼廣播嘅首播版rmvb，所以想嚟撞下彩。就算係一兩集都冇問題。

而家流通嘅主要都係合成版、岸狗重播版同埋ngyan1600嘅首播版。不過ngyan1600版係模擬廣播，音質唔太好，而重播版就太多集數快播。合成版基本上就係ngyan1600版嘅音軌。

阿Lu放咗一輪假，應該開始會愈嚟愈多嘢冇咗佢
除非喺一早配落㗎啦

最近喺mytvsuper播嘅日劇都唔錯
本田翼喺獨男的春天冇以前咁水，叫好咗
Unnatural嘅石原更加係有大突破
幾期待Chloe會配成點(如果有得配的話)

好似同一組製作組

有人賣1999年舊gogo喎, 紫悅唔幫手問下?

好暴力，冇和諧元素

日劇台開始播你已藏在我心底
本身係預阿Lu配吉岡里帆
不過阿be配又有啲驚喜，幾突出到角色嘅性格特點。而家諗返轉頭可能畀阿Lu配嘅會精靈得滯

個樣同原來嗰個差好遠

露比真係轉埋
千吓你頂上

你有咩心水？

說甚麼春天

阿v又配奈娜又配向日葵
同場加映一眾配音員唱jingle bell

我覺得佢地整啲技好難撳

你有咩代配嘅心水

妄生,smile漏左43同44,其他我down好啦thanks

冇諗過要代配

放假冇計

呢兩集我錄唔到

畀你提一提又要硬食負評
慘

梳囉

要求賠償：
一齊睇冰上溜星

我自己睇
要丁囝囝搵魔仙/流液稀陪你

冇興趣丁
冇咁黐線

OK 唔該曬

好似見到有個節目星期5講配音 有無人知咩節目咩

賣賣賣 返去賣你老豆個屎忽啦死賤畜

袁生

職場制勝

thanks

英雄勇者原來咁舊㗎

估佢唔到仲舊過銀河美少年
我身為Bones盲撐撚覺得好懷念

你之前已經睇過?

女版Heroman

怪樣

今集appmon
環球獸同復活獸都係認真打嘅時候另一邊王者獸同娛樂獸
何寶珊問嗰段句我係唔係好靚仔呢?笑撚死我

amanda生日快樂

生日快樂

竟然有人講Rae

其實有提五期已經好意外

原來這套獨男的春天的女主角是Rae配音的

live有喜歡的人

套劇食唔到桐谷美玲，現實食返

溜冰

Watch 冰上溜星

裸露鏡頭

內卷掃把佬

日本動畫有支那旗

蘇強文

愛野美奈子老師

優子
星光跳躍四連跳

女神畀MK中出仲要生3個

優子幾好J

勇利是咪女神畀人食咗所以痴Q咗線中途轉機

Victor同勇利好似好熟咁

本身基

露股

點解3個女差一個先集齊傻喱

主角竟然係牙細，真係出乎意料

噉頭先又想表白噉款?

重未知自己取向

rae講野好粗魯叫人收皮

大檸樂都出

lu去左邊

都話放大假

孤獨的美食家有第七季
正

正!有得同牙蘇HEHE

係
重有德仔
真心正

又有新動畫睇

OP一聽就知係唱血界戰線OP嗰隊唱
風格好強烈

雫 點讀話

成地都係
汗

ED正

哩個設定都幾怪...

禿頭

大把人要經過一啲事先知自己取向，一啲都唔出奇

我作㗎啫

點解仲未有得重溫舞動？琴日冇睇到

頂 我都未睇
雖然唔係Chloe配佐倉綾音姐但套野聽聞幾好睇

成2星期無聽過把聲

愈冇得睇就愈想睇

K站已率先upload 左

冇chloe, 但有judy補返數，仲有吳羨婷嗲人。
不過角色的身形好奇怪

確係唔錯，幾熱血

冇蘿莉

話咁快已經推到幾間媒體都有報道呢單野

娘娘大軍出現了

tvb做野真係是撚旦

估唔到
原來呢個係都市傳說嚟

是咪就快開班招人，所以出招壓價？

但佢台入面有底薪㗎喎

底薪加超低show錢

都係

咁賤格

估啫
應該唔會嘅

所以呃得1蚊得1蚊

終於有時間睇。超正！特別係啲配音對白「咩事呀你！」😂

（我估）片入面提過嘅show錢係參考TVB入面個價老吹出嚟，由佢講自由身有底薪開始就出賣咗佢。

所以，節目提嘅劇集show錢或者同TVB實際有出入，不過個range應該差唔遠。

頭盔：以上純粹合理推測，本人並無從第三方取得任何會違反保密原則嘅消息。卽係估中嘅話就係TVB你自己太on9。

有機會係節目製作人員收錯風，再撈埋自己公司嘅制度搞成噉

鄭麗麗配中二病配得好正

50蚊至120蚊一個show，一係就係參考完TVB內部價之後按市場環境「調整」（卽覺得自己人工一定高過出面而減咗），一係就係領班劏新仔嘅價。
未正式入行嘅學徒收50蚊其實仲算可信，不過資深嘅得120蚊諗下都覺有問題啦。

計下條數，當佢唔係開晒日更同夜更，齋計日間開8個鐘頭工，一個show 30分鐘120蚊，我當佢一個半鐘對好片兼配完一個show，個個show都有佢份，一日開到5個show有600蚊。
一個月30日當有5日係星期日唔開工，一個月做125個show都得15000，用下個腦都知冇可能啦。一個月做125個show，做到資深都得九巴新人司機嘅底薪，搵鬼做？

至於TVB，呢個價都唔太合理。
我唔知TVB份約點寫（底薪除以包咗嘅show數量，同埋爆show後每個show嘅錢，兩者是否相同，之類）。我當新人底薪6000，除開一個show 50蚊都要做120個show先至爆到show。
好喇，先唔講120個show多唔多，我當佢每日都開到12個show，一個月300個show，卽係又係15000。都係嗰句，做九巴新仔一個月都底薪萬五啦，有冇可能瘋狂爆show都得萬五啊？
TVB成日都要人還show，有冇可能咁容易就爆show成倍都成問題。

當然，如果你話爆show之後 show錢少過底薪除以基本show量好多就另外計法。噉樣嘅話爆show後一個show計50蚊就講得通。

一句講晒：TVB 新聞部斷鳩估

TVB嗰part太眼瞓load到亂晒語無倫次

莉普花茶
羅絲變左BB 很趣緻

齊木楠雄電影竟然係原班人馬配音，好犀利呀

係 唔似得小馬電影咁垃圾

因為唔係畀小朋友睇

乂唔到

小馬電影有絲絲同細咪配音 收得貨啦

仲有羽依 可蓮 亞美夕花

仲有欣宜

仲有阿V

同埋大神田校長

尋日集iwalker係我睇得最開心嘅一集

因為郭書瑤？之前有佢既集數miss左都一定要賣tv睇返

點解奇怪的拍檔條女可以腫成噉

係，仲要chloe配，但唔止咁簡單。

下星期就係7大罪最後一集

呢套播完又追少檔野

獨男的春天真係好有驚喜
不論係演員定配音員

阿lu點解喺你已在藏在我心底有做雜聲而唔係配吉岡理帆嘅？

不過睇應該復工

Twitter更新

send錯

唔睇金田一R2?
利申: 我唔睇

今集精靈寶可夢好睇
雷丘

冇追開金田一

舞動青春都有佢配旁述

因乜解究個做保安既大叔男主角會俾本田翼追
套野完全睇唔明
本田翼個矇豬眼前男友係味死左
最後一集有幕男主角又死左 下一秒又生勾勾 完全唔知想點

邊個黎

忘記佢

今晚又有得看冰上溜星

當笑片睇
呢套嘢唔好認真

配音員黎

唔係香港人嚟㗎

原來係咁 套野無劇情 男主角有光環
好彩有Rae配本田翼先救得返

竟然係咁樣

Unnatural有第9集睇啦

就快有Re:從零開始的異世界生活

我求神拜佛佢咪再加速升key，最近睇紅髮白雪同埋路人都係升key加速。

大佬，24:1 pulldown 、blending或者直接重複一格就唔得嘅，係都要將24格加速去25格播

啱啱奇妙個講動物園出現漢波德企鵝，神巧合

咀

好gay

性慾之愛

傲嬌Yurio

暫時都仲可以勉強當呢套係一套正常嘅運動番

勁

有冇cut?

俄羅斯人個個都精通日文

HARASHO~

應該冇啦
之前啲人玩到咁大

之前咩事?

但舞動青春剪到七彩

因為冇人嘈舞動青春

我會估係京吹單嘢令到有人發爛渣多啲

有人話係同溜冰互掉時段搞到佢冇面，但係節目部冇面同守則科發癲感覺上冇直接關係。

京吹咩事？

冇咩事，第一次比較大反應投訴剪片係京吹，之後就越剪越嚴

點解舞動青春亂咁cut，j2尺度幾時變到咁細
鉸剪佬畀人投訴完京吹就發脾四亂cut野

寶可夢電影TRAILER，又有何凱怡J

精靈同人類成為拍檔嘅儀式好似結婚
BTW,阿堇好好J

由佳莉好丁D

駁唔到

之後做嘅事先係真正嘅拍檔儀式，不過唔會畫出來

磨豆腐

友情依樣野會令寶可夢變弱

唔會

海未x肥希

達比(精靈形態) ×相田愛

環球獸好勁

有左強化器勁左十幾倍

留聲堂有10周年聚會

誠仔退休之後係咪會玩決鬥大師

玩遊戲王

人間蒸發咗一輪忽然搞活動

邊個誠仔

用阿春條命押上去梗係勁。
btw, chloe喊一句就有show錢，爽呀！

Unnatural今晚大結局了
中堂先生

重未有消息話配

不過我期待孤獨的美食家第七季多啲

港男在台灣殺女友潘曉X單案將條屍收係喼度拖去棄屍
Unnatural第9集將條屍收係喼度 神巧合

有粵配又可以睇多次

灌注得太多會唔會無自信

霍克係乜黎咁都唔死

又唔記得睇七影帝

要播雛鳥
唔知有村架純係唔係畀￥配

唔可以唔係
我唔會雲許

00:37 rae BB

幾似喎。

真子好好j

舞動青春？

咁真子真係幾可愛、善解人意。

Btw, 多多良、雫同真子係咪會發展三角關係？

佢好gfable
應該加埋兵藤四角關係

岩岩看完大結局
最後石原靠口遁先成功
石原里美真係好令女

好似

搵返小霉配，好正

仲有佢阿哥
真子唯一唔好就係兄控

舞動青春是咪冇重溫

記得當家姐姐都有呢個情況，唔知雛鳥會唔會

係 版權問題冇得上mytv super但live係睇到

佢阿哥仆街黎

Watch Yuri on Ice

就黎錫錫咁

芝士腸VS洋腸

豬扒飯

成日爆缸

So gay. 仲有攬攬。

想做0仔

變女人

睇完呢集之後冇可能再當佢係正常運動番

根本就唔係

點解神樂佢變左何寶珊配？

阿Lu早排請咗輪假

返到黎會配返？定何寶珊變長配？

已復工

坂本辰馬轉咗人配？

而家係邊個？

哦
陳廷軒之前屋企有事

恐怖醫學又用星夢學園bgm

有時有光美

今集銀魂啲對白幾好笑

0Hey生日快樂

蘿絲發姣

但羅絲發姣冇莉普發姣咁煩
BTW,今集有Rae講鍾意你

新徽章戰士

遲早有十分鐘版

莉普發唔發姣都咁煩膠㗎啦

計返通脹今次要17,8分鐘

係就快

Melody同街機又亂入
廖杏茵唱日文歌

好想收阿堇送嘅朱古力

世界大戰

莉普又唱得幾好喎
小葵同蒲公英成日放閃

慘

向并理

又開始無啦啦收腐皮

有沒有片

因為萬惡嘅我返咗嚟

yes搞到我都畀人腐皮

你就抵啦

唔好啦
我唔係gay

心涼神做乜突然爆seed

睇卜卜子多 睇到傻左

先驅者的覺醒

齊木第二季出相卜命了
唔知到時邊個配

你唔驚公司炒你？

唔明

請問這裡有無負責人，為甚麼這裡有這麼多限制級、成人影片，
而沒人監管或移到成人版，
本來我讓小朋友來貴壇，是嚴禁到成人區，
以為就此沒問題。
怎知道他們來到這裡，看到了那些限制級影片，
變得心理開始有問題。
請趕快妥善處理，否則，我向相關部門投訴。

返U汪啦

條片已經收咗皮

雷霆銀魂配唔掂叔，app mon配唔掂獸。

識玩

咁都有位自抽

茱莉娜點仆街法?

viutv今晚冇動畫睇

近排睇返櫻明
次次有大件事，例如阿魯瑪解開懲罰考驗搞到大鑊金，主角群執蘇州屎，牠係度吃花生。
之後牠又昆鳩露比摘花，搞到個個可以同拍檔見面，係阿明冇得。
屌佢老母

大家早唞

但第四五輯嘅茱莉娜係派膠角色黎

露營完左
希望j2會播呢套

完左七大罪之後好似無野接
等路人聽日大結局之後係咪播Re0

有amanda就會變成瑤孆露營

re04月20接七大罪

加埋阿lu就會變成瑤孆璐營

又遲多個月

等大家有一個月嘅健康生活

Watch 得 Yuri on Ice 都唔會健康
生理同心理都係

有益身心
睇完會想溜冰

阿V goodest english

其實咩嚟
點解會係英文咁搞嘢

又裸露

其實係有粵語版。
斷估想引埋鬼仔買d玩具，想慳皮就叫阿V配埋。(印象中佢第一次全英配音？)

返Watch Yuri on Ice先

有形無神

孤獨的美食家特別篇終於出咗配音版了

邊個是恐龍童星

下星期開始新看的friends就要陷入一周的恐怖了

受難日

你地粤配post嘅傳奇人物又係邊個

星期日路人之後接金田一

阿lu配返神樂喇。

雙面醫生阿lu做嘅妹，有D似阿lu真人

真？

我覺得似，睇吓最新嗰集

都好
睇源仔？

下 但係個妹好樣衰

點㗎？

佢喊個陣似

有新一季美男高校地球防衛部
但第一季重未有粵配

我用三個禮拜時間，得抄咗一集多幾分鐘，我係咪應該放棄？

btw，估唔到會由快播問題去到合成全套片，再變成抄模擬廣播嘅字幕

話咁快十年喇

堅持
有幾多得幾多

某人曾經講過，台灣代理翻譯入面小紅帽算比較好嗰一批，不過最後啲翻譯都係改到面目全非

例如話，op2嘅歌詞翻譯十幾行入面得四句係保留返台灣畀嘅翻譯，其他全部都無得留低。嗰啲普通話音譯就更加唔使講。（不過藍達喬始終都係藍達喬）

有粵配unnatural 了

追番活動

心愛的小泉
呢套動畫係我第一套喺一日之內睇晒所有集數 唔加快速度(堅持1.0倍速) 唔飛op ed 唔睇下停下嘅動畫
佢既係提供拉麵知識嘅美食番 亦係介紹日本各地拉麵店嘅廣告番 絕對吸引到觀眾去食麵
至於點解叫心愛的小泉? 因為鍾意小泉嘅大澤悠由保登心愛(即係 佐倉綾音)配音 而且大澤悠喺第十集品嚐"心愛朱古力拉麵" 加上大澤悠嘅堂姐絢音同綾音發音一樣(日語) 由此可見動畫方(或者係原作者)充滿惡意
心愛的小泉B站版有日清拉王(中國版)嘅特製廣告 有小泉嘅宣傳 對日清拉王嘅銷情點都有幫助

慢開始
呢套動畫嘅格數夠多 勝在動畫夠順暢 而且作畫崩壞唔多 係良心動畫
至於內容 其實係女主角適應新學校校園生活兼跨越心理障礙嘅過程
百合味濃厚之餘有少少病態 主因就係十倉榮依子呢個萬人迷
呢套動畫都有聲優梗 千石冠嘅配音 外形及性格都同龍女僕嘅康娜卡姆依一樣

露營
原本以為係潛水單車登山嘅小小延續 點知係美食番
花守由美里配音嘅各務原撫子 感覺同不幸運嘅花小泉杏 普莉花茶嘅莉普有啲唔同(同樣由花守擔正嘅偽島風就冇睇)
我覺得人設質素係潛水 單車之上 登山之下 志摩凜嘅糰子頭肯定係賣點
唯一弊處(算係雞蛋裏挑骨頭)就係旁白時不時亂入 同其他角色嘅互動有啲突兀(唔自然) 資訊性內容交番畀志摩凜等人講好啲(參考心愛的小泉入面嘅小泉)

小泉其實好無聊，但唔知點解會keep住睇

如果你鍾意食嘢 對食有研究嘅 心愛的小泉係值得一睇嘅

慢開始同露營都有睇
露營個首尾呼應做得好完美(呢套擺得落j2播啦)
慢開始淨係睇榮依子周圍flirt人開後宮然後俾老師反攻已經好撚正
小泉冇睇但睇左套啤酒番

因為小泉好正

今季仲有套神作南極
唔知viutv有冇機會播呢?

但係黃妖app有嘅動,一套都冇喺妖台播過

有啲動畫嘅畫面比較踩界 上電視嘅難度好高喎

有冇睇寶可夢電影

睇亞古獸

點會 呢度得你食呢舊屎

睇齊木好過啦

睇返舊片，原來chloe叫過我真名的暱稱

仲要係好嗲咁叫

FF如果香港播南極會係邊個配呢
tvb:
真理:何璐怡
報瀨:黃昕瑜
日向:何寶珊
結月:成瑤孆

viutv:
真理:楊婉潼
報瀨:何凱怡
日向:羅婉楓
結月:姜嘉蕾

加一
同樣係花田十輝負責劇本嘅兩套動畫 都係阿Lu配女一

日向: 劉惠雲

英雄勇者條女淨係負責賣肉

今日仲諗住睇到夕花，完左都唔知
套超智能足球成百集……
話說陳頴琪同姜嘉蕾wiki都有寫夕花，邊個先係真？

原來尋日做返亞古獸果集

反智大陸片

會唔會有人有少女福爾摩斯全集？
突然想聽多d陳姻岐

蓮娜正唷，無佢棄左啦

祖兒有集扮女仔個樣唔差

睇朝吹黃金啦

睇麗娜

呢兩套質素如何
兩套都睇過一集

有，不過share唔到畀你，因為而家呢個年代要轉載其他人錄嘅嘢眞係難過登天。

不過其他人偷片嗰啲我就控制唔到，你可以自己搵，我打啱keyword係search到錄影MKV

另外，呢一年我應該都幫唔到任何求檔，因為我出埠再出國，而家全部硬碟都距離我十萬九千里，得極少數片跟喺自己身

我既google力得打套野既名加個粵字/j2，b站無貨就唔知可以點，仲可以有咩keyword？
求指點

少女福爾摩斯+某個網站嘅名

可唔可以加密話我知

直接爆唔係咁好

其實好簡單，keyword: 少女福爾摩斯 粵日雙語 某雲端空間嘅網址

甚至「少女福爾摩斯 粵日雙語」已經search到

快啲download

唔該晒先
但呢個大陸盤要手機號碼接驗證碼，香港電話唔得，登記唔到

唔該，長知識

文豪stray dogs 真係好好睇

真人版齊木咁快就落畫，慘

心湖城啲女好正

有多啦A夢睇了

背囊死左

今朝no duck watch 舞動青春
今晚又no duck watch Yuri on Ice

早唞

連睇3集睇到黎呢段睇到有d想喊

上過黃viu嘅新動,一套都未喺香港播過
反而劇就viutv同有線/奇妙出現

我只有睇過第1集....第1集的確係姜嘉蕾。
之後有冇換過人就唔知。

最初睇頭幾集，覺得有D高音位似陳頴琪
後來就覺得係姜嘉蕾

你老母仲正

去南極

正呀 下集無罪真相有比嘉

好耐冇睇chloe配的劇，巧kai針

遲啲有unnatural，睇到你飽都得啦

冇興趣

正常

痴線
大台果種delay真係唔講得笑
咁遲d係咪仲有鑽石王牌2，jojo第三四部，龍珠超，火影餘下幾百集，寶石寵物7...
播babystep好啦，上面果堆講笑，求下你唔好
仲有星夢學園4仲要等到幾時，呢套無理由要跳過

火影一定播，冇得走

鬼咩，j2 cut哂動畫時段嚟播支韓劇，係得週末施捨三套俾大家。點會追上進度？光美開心殘廁分分鐘遲五年先播

星夢學園連街機都delay到仆街，動畫再delay落去都唔奇
不過如果要改譯名嘅話我寧願佢唔好播
冰上澄玲 聽到都想死
不過寶寵呢啲Sanrio棄卒就眞係要望天打卦

星夢學園好神奇，明明啲劇情極之令人厭惡，港版譯製奇爛，但係偏偏令人唔想佢不得善終，心情好複雜 。

不過都係嗰句，光美啊屌你老母，TVB係咪同東映動畫反咗面？最近好似東映片去晒ViuTV度

另外，以前有兒童台都仲話令佢焗買片，而家冇咗眞係好多片都唔使旨意TVB主動入。

想知有冇台買咗Sanrio boy嚟播

錄影harddisk用電腦睇完片之後係電腦刪除, 亦係資源回收筒再刪除, 電腦顯示有12gb但插錄影機後顯示無位, 求解

再開部錄影機都係噉？

裴秀宜：淨係聽聲就中招嗱，勁喎。

如果變身少女花啦啦都有何寶珊咁2018頭半年就係佢嘅霸權

j2 11點韓劇繼黃昕瑜連續兩套擔正，而家到曹啟謙接住連續兩套擔正。

我鍾意睇佢而家套你已藏在我心間
向井理好型

今日睇左陣女超人 佢配得好好

Agger

追番活動(劇透注意)

江浩一2
睇完最後一集 江浩一為咗送別凌小兔叫司機鏟入機場跑道隔籬嘅果園 而佢後宮亦幫手助攻 簡直係GTA式嘅為所欲為 講返江浩一同凌小兔講拜拜嗰度 我隱約feel到花田風格嘅青春勵志感 有睇粒拉 南極等作品嘅巴打會明白我講咩
btw 梅塔塔喺第二季嘅戲份少過第一季好多 如果有第三季 希望劇組加多少少佢嘅戲份 特別係佢同其他角色爭寵

紫羅蘭
如果你哋無視Violet鐵臂擋榴彈 抆炸彈 呢套動畫就好好睇 感動程度可以同南極媲美
趁今日係清明節 同少佐上炷香先

對黃¥有印象嘅反而係啲大陸劇同泡菜劇

Yuri 真係幾好睇
李震權嘅主角都幾清新
不過佢嘅咬字唔係幾好，希望佢之後改善到

當你沉睡時又有Chloe又有柚子又有Rae

有埋曹生
多重享受

仲有阿Ray
不過阿Rae個角色好醜樣，整完都好醜

對我嚟講全部都係膠面
冇所謂了

男主角唔係膠面，但都係醜樣。
係得女主（可能係chloe加乘）同Ray順眼D

是但啦

紫羅蘭d單元故事好正好好睇
呢套係咪冇可能落免費台播?

細機會

係咪神田川／TLC?

你條柒頭唔抵得人地咁型?

最後一集

有冇人有今朝兩集舞動青春

同求

想知之前光之美少女Smile我有冇up第44集?

真係有隻狗

Show Gay情

霸斗繼男子啦啦隊之後又做痴漢

No body ever watched

出櫃宣言

定係我認錯聲

有冇人睇過小丸子套劇場版(粵語版)？果個意大利仔個配音真係難頂到仆街

睇親呢段都燃死

冇錯勁感動

恐怖醫學同viutv合作

陳雪瑩講「真係夠晒大膽呀」好有型

比嘉

睇到想喊
呢套由中段開始好好睇

雛鳥同Baby Steps

baby steps不了
遲下電視播嘅動畫好多都唔洗追

都係得我睇㗎啫

幾好
可以全心全意追 Steins;Gate Zero

我諗住填下開心殘廁OP(TV size)嘅粵語詞，點知結果放棄治療填咗首膠嘢出嚟
（註：我冇乜捉音準）

（Happiness Charge Pretty Cure!）
（Happiness Charge Pretty Cure!）

Happiness Charge Pretty Pretty Cure
Lovely Completely（charge！）

一齊去邊 開心梗係最先 驚奇又新鮮（Love）
（Pretty Cure～Wonder World）

每個人心中閃閃 猶如明鏡 璀璨照眼前
夾埋就似 太陽咁猛 明如白天（Hi! Hi! 閃啊閃啊）

衹要個心keep happy 人人明艷 感覺似過年
喊完就笑 痛完又笑 乜都拋開最重要（Happiness 爆瀉）

雖則滿佈壞事 高聲痛哭
與其煩惱陳年 為何唔遙想明年
踏步直追先有改變

力量爆charge （我個心入面） Amazing Charge（愛心爆晒燈）
力量爆charge 力量爆charge Amazing Charge

「我可愛天使就梗係 超級所向無敵㗎啦」

Happiness Charge Pretty Pretty Cure
宣揚幸福 日日唱靚歌
廣大笑聲 影響令人震驚 一齊勇敢去
發射絕招
（Pretty Cure～Wonder Smile）

Happiness Charge Pretty Pretty Cure

------------------
都係嗰句，幾時先至續播光美？

講起光美，大台播過咁多套以來，我覺得最Jable的pretty cure三甲是：
Heart > Beat >Peace

應該會播
但唔知等到幾時

知你鍾意仆仆子啦！
幾時會言出必行喺呢度吹奏呀？

pop team epic 糞到盡頭就是神
一月霸權但攞唔到銷售number one，係因為畀七瀨BB踢走（仆仆子粉腸邏輯之極速飄移）

現身

毒撚一定要識嘅溝仔技能

你知唔知七瀨動畫嘅片頭係邊間公司整㗎? 係神風動畫呀
而你討厭嘅仆仆子都係神風動畫整嘅 唔好咁快住

如果你keep住喺度狙擊 我咪繼續吹奏囉

知又點？
仆仆子要靠七瀨BB，神風動畫先唔蝕死咋

呢度？
定係你又想玩飄移，我呢度狙擊，你就高登吹奏仆仆子？

乜唔係因為咁杯葛晒所有神風動畫有份製作嘅動畫咩 夠薑就杯葛七瀨BB啦

你鍾意飄到呢度 咪留喺呢度狙擊咪算囉

你這是強詞奪理
七瀨BB睇得起先搵神風動畫整OP，至於神風動畫要接咩job係個別公司內政
不能夠因為個別事件而搞無謂杯葛而錯過有劇情的動畫

狙擊仆仆子等於讚美仆仆子，這就是你的飄移邏輯

點樣你都會計劃通

我又戇鳩嘅 TLDR都冇因為PPTP作者“污染”萬事屋同菈味而杯葛佢哋 做乜去慫恿你去杯葛七瀨BB呢

正如隔籬post有巴打問TLDR點解憎潘曉陽咁
愛到好深 深到變恨
你話我吹奏PPTP 按照呢個邏輯 話唔定我先係最憎PPTP嘅巴打呢

竟然敢喺曹沖個場到搞事

小魔仙睇唔過眼 咪踩過界狙擊人囉

嘴炮無眼 各位巴打請小心

你搞到仆仆子神憎鬼厭，最後都係「計劃通」

希望會員曹沖同¥痴漢進行武力介入

咁去你個場「毒撚每日都要做嘅事」

[/quote]你搞到仆仆子神憎鬼厭，最後都係「計劃通」 [/quote]
作品本身係神憎鬼厭 而我最多令粵配post嘅巴打更加討厭佢 功勞應該歸於作者

趕走人就話人踩過界，版主好嘢
版主計劃通

隨便

]

連登嘅post變返熱鬧 你嘅功勞係唔少得嘅

唔係，有屈
最大功勞係你至真

我冇講明係邊個喎 係都要對號入座我阻止唔到

又屈我喇 明明你同TLDR都提議我去呢度吹奏PPTP 但係我冇咁做 搞到呢度咁靜係我嘅責任

計劃通就計劃通啦你

所以要問責，快畀人抽插

睇仆仆子嘅我咁戇鳩 邊得嚟咁多計劃呀

我已經被人插到一身都係針 你未必見到可以插針嘅縫喇

又計劃通啦你

我有計劃嘅話 就應該喺連登嘅PPTP post吹奏PPTP
之後先到粵配post 而唔係一開始喺粵配post瘋狂吹奏吖嘛

都係小魔仙你聰明啲

垃撚圾學人玩填詞 收皮啦屌你老母 整堆垃圾出黎獻世 睇見都唔撚開胃啦 知唔知個醜字點撚樣寫架屌你屎忽

係聰明就唔會識到青衣臭鳩呢個騙徒契弟啦
真係聰明嘅，就係識到大空勇仁呢種運動型爆肌暖男大哥哥做男朋友啦

一大戰個post就推得特別快

yes 因為你出現搞到污煙瘴氣

係
冇辦法學你

Rhythm > Muse > Rosetta

有孤獨的美食家了
等聰哥配

莉普個主劇情好膠

由佢入主線開始我已經開兩倍速睇

on9
十五種族大戰關我撚事
我梗係做人類種，係背後誘導一切，毀滅星球，搶奪星杯啦

全港十八區
你同我都冇得避

我避去同啲馬娘配種

大佬呀，你唔好咁黐線啦

今朝中文聆聽有冇人認聲？

冇錯

出黎抽水食花生?我屌你老母臭西呀雜種川

我屌你老母個臭西時用二十倍速度抽插到你個做雞老母爆西呀阿乖仔

你已藏在我心底真係膠得嚟又唔錯
由其係向井理呢個角色

你自爆得咁型，又點會有認錯人

認錯啦

點解最後一集莉普唔唱返之前填左詞嘅神聖精靈學園校歌

大空明連自己卡片都可以唔見

有冇搞錯
點解唔係dancing diva贏

咪係

有冇人知邊道有得睇最新果兩集舞動青春？

我都想知

唔想因爲miss左兩集棄番

係咪突然改咗時間播害全家？

唔知，不過平時都因為冇時間睇live,習慣上網重溫。
不過今次見咁耐都未有得睇又好似冇話停播，所以先大膽乞求

大家係咪喺k站重溫？

我唔係

舞動青春唔知說甚麼春天但又唔知點解feel到好熱血
真子好靚

講得通咩？

appmon全部變哂土豪金

烏xx獸好核突

邊度有得睇失戀朱古力

Watch Yuri on Ice without nude scene

泰國仔首Shall we skate 來自<國王與溜冰手>
致敬現實電影<國王與我>
但套嘢泰國禁播

又示愛

Georgi 咁嘅死樣

玩親溜冰都咁gay

成地濕撚晒

Over the Rainbow

心湖城班主角好邪惡 無牌駕駛、非法霸佔閒置土地、姑息罪犯

ANIMAX MUSIX 2018 OSAKA 竟然有 I☆Ris
動畫咁垃圾都有演出機會
有冇搞錯

成小姐配雙面醫生配得好好
但套野好似黎黎去去都係嗰批人配咁

睇左潛水第二季暫時覺得好睇過第一季

第一季都未開
唔知幾時先得閒3倍速清咗佢

0HEY變大人之後幾好J

唔計烈焰紅唇係幾好

今個禮拜app mon大結局了

KING OF PRISM 2 好睇

唔計係人造人係幾好

用六舊腹肌做炸彈整冧場館笑撚死
班5毛女fans幾搞嘢
法月淫gay end 又係笑到仆街

我覺得呢套d選角有d亂黎

六舊出場件戰衣好型, 雖然對戰好膠但兩邊互出招好燃
法月CEO最尾跪地又夠柒

唯獨有啲位唔夠時間寫定點樣搞到奇奇怪怪, 茱莉走佬個到唔知發生咩事, 我估佢念在法月仁係冰室聖兄弟, 先搞埸大龍鳳做戲
做雞老母又係唔知想點

茱莉回憶個段大概幾分幾秒? 半年前睇唔太記得

儀式應該係用黎封印PRISM JUMP , 因為星光使者既能力會令世界崩壞

如月前世=鈴音
一條新前世=長毛 (好似

極光>S1
無限抱擁永恆無盡>S2
彩虹尾翼>S3

上網搵到般咁既嘢
"本編ではやんわりとした描写（といってもこれで察するのは無理というレベルでもあるが）しかなかったが、「プリティーリズム・レインボーライブアニメ公式ガイドブック」で突如として明かされた通り、実は法月仁とは異母兄弟である。

法月皇の本妻・法月愛の子が法月仁であり、プリズムクイーンでもあったマリアとの子にあたるのが氷室聖となっている。両者は格を重んじる母親の下金や権力など物的に満たされていた法月仁と、それ以外に満たされていた氷室聖、という対の関係になっているようだ。

なお、マリアの没後に氷室聖は法月家に引き取られたが（速水ヒロが引き取られるよりは前）、妾腹ということで仁と険悪になっていたわけではなく当時は良好な関係を結べていたようだ。両者が道を違えるきっかけとなったのはプリズムショーを巡ってのことで、聖が次第に才能を開花させ注目を浴びるようになったためとのことである。それ以降は仁からほとんど一方的に嫌悪されることとなる。

なお、再度繰り返すがアニメ本編には全くそのような描写はなく、『KING OF PRISM by PrettyRhythm』のパンフレットにおいてようやく二人が異母兄弟であることを知った人も多数いると思われる。"

原來有兩個老母, 如月個樣好似係跟法月仁老母, 套嘢幾時有講咁多設定

點亂嚟法

廖杏茵唔係好食到文靜四眼妹而何晶晶又唔係好食到outgoing好動嘅女仔
希望之後套野可以話俾我知個選角係啱

有無人覺得片尾5條友 除左0hey 另外4個角色樣都熟口熟面

前世故事得如月段回憶透露過, 要阻止男主毀滅世界但同時鍾意男主, 唔知點樣轉世之後一條新無記憶但PRISM RUSH 威脅世界於是再次封印, 但最尾太愛男主結果唔理戒條解封...

S2 班KPOP黑歷史唔敢拎出黎

睇晒TV同劇場都唔知兩個老母有故事

如月表演CG都幾勁

原來聽日就播Re0了

唔係今晚咩？

今晚

嘩屌差D睇錯miss咗
好彩上嚟廢up一句啫

會放上網啦驚咩

啱啱先留意到

個show原來冇雙語？

Thanks樓上，都唔知原來今晚播

得粵語？

鬼知，有可能打錯節目表。

見佢pv 係粵配

日配上網都有啦，我睇都係為咗粵語

咁你唔洗驚，實係粵語

6月9號Unnatural

Watch ReZero

似乎個節目表錯到九彩
M成年觀衆、雙語

而且節目入面連道地週末AniTime都見唔到

菲魯特 = 可蓮
Emilia = 夕花大天使

Sponsor 咗都冇得落名

我懷疑viutv根本連佢有冇sponsor都唔清楚，因為佢調咗時段

噉就死得啦

佢放11PM 真係笑死，若果佢放得11PM 唔係CUT就BLUR

夕花都要做公主

唔知會剩返幾多

夕花真係好撚正呀地
好想打Jer仔呀喲

成地精

夕花條底褲好舒服呀地

成班

今集時夫係廣告回

中國用正體字

遲咗watch yuri on ice

又求愛

係咪冇一集唔hehe㗎

屌大庭廣眾咀

大庭廣眾錫錫

Watch 舞動青春

今日終於live到

好撼動心靈

真子

再見螢火蟲

真女主係柚子

紅柚子好串

有新女

真女主

OP2都好好聽

搵sp

打交

ED2都好聽

跳完舞隻揪

舞動男主係咪要開後宮？咁多女角拍檔，又有唔同屬性。 但係睇佢同真子既互同真係幾甜。 睇新ed，新拍檔似係傲嬌，唔知兩個點拍住跳。

跳舞跳到出必殺技咁款

0.1無罪真相2完左但下套不眠的真珠冇咩興趣睇

重口味艷情片

琴日終於睇左re0,又真係幾好睇喎
男主個性偏向翻傳統嘅熱血型
可以keep住追

大空明同賴明翼有冇做過愛

奇妙買咗HKTV 啲劇, 有無可能買埋小圓個堆?

好睇代理商識唔識做 同埋奇妙電視肯唔肯安排深夜動畫時段

曹啟謙好靚仔

奇妙整深夜動畫時段應該都可以播好多野

我諗唔會

終於睇左appmon大結局
個人幾鍾意人工智能呢個題材
故事劇情都冇咩太大問題
係離線獸太遲出場搞到去到最尾我都搞唔清佢嘅實力有幾強
佢地係利維坦體內嗰陣離線獸點解唔令利維坦斷線?
至於配音方面,吳羨婷配阿春配得好好有嗰種懦弱而想改變嘅感覺
配完格鬥仔之後感覺上開左何寶珊另一條戲路

勇仁配同人設分面夠哂hehe

惠理同飛虎成個路人咁

唔算啦 劇情中段佢地戲分都好多下

應該話神級程式獸太趕

以往都係領悟到d道理先有得進(計埋數碼暴龍) 神級話進就進

呢樣真
佢地唔係打左好耐同埋好樣衰

每次聽到特朗普王子都忍唔住笑

我決定棄呢套

雛鳥已經做緊

補番補完兩季刀劍神域
桐人正室+後宮個cast好好j
柚子Chloe阿be
個人最鍾意係第二季尾嘅聖母聖詠篇
雖然個劇情都估到,但加埋何寶珊把聲都可以感動到我

我都補緊

你上面個名

嗚我好鐘意佢的

我好鍾意佢配光石校長同埋我家3姊妹嘅老母

轉返自由身都唔出奇

莎菲

又要轉了

播先算啦

差一輯都要轉

唔播咪唔使轉

照咁講 第四季嘅偶像活動都唔會播?

得呢個回覆有正皮
所以話加密係嘥9氣

新post呢?